[即時生效] 9月選舉前，所有對泛民批評之連登post均必須落member tag

敬希垂注

做多咗

立法會一樣含屎投票
等普選之後就自己揀啦

樓主實係失業廢青 無鳩聊

同一段內容，你可以選擇：

屏蔽 不民主的字眼

2016年立法會換屆選舉區議會（第二）

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區